蘇帥： 補時絕殺是夢劇場的經典結局

英超第24輪，曼聯主場2-2戰平般尼。賽後，曼聯教練蘇斯克查接受了採訪，他認為球隊表現並不是特別好，這並不是態度的問題，而是球隊踢得節奏太慢了。但最後時刻球隊還是踢出了經典的奧脫福結局，這也算給球迷一個交代了。

蘇斯克查說：「很顯然，我們對最終的結果是不滿意的。我們讓球迷失望了，也讓我們自己失望了。但我覺得這並不是態度的問題，而是我們的節奏太慢，執行戰術也太緩慢，我們並沒有給對手太多的強度與壓迫，特別是上半場，我們沒有踢出我們所熟悉的節奏。我們第一粒失球，完全是自找麻煩，讓自己陷入了不利的局面當中，而當對手領先時，比賽就變得很艱難了。我們有很多的控球權，很多的射門，我們不應該輸波。」

但蘇斯克查對球隊在落後局面下表現出的鬥志很滿意：「扳平比數還是值得表揚的。之前一直有人問我們的球員，如果球隊處於0-1、或者0-2時，我們應該怎麼去應付，而現在他們給出了答案，這個過程很棒。」

此外，蘇斯克查認為最後時刻的絕殺，算是對球迷的一個補償：「這是一個經典的奧脫福結局。對於還留在球場上的球迷來說，他們經歷了一個美妙的結局。」

蘇斯克查命喪奧脫福先係最美滿結局

4424

4你老母咩 補時都補唔足

絕殺

知唔知絕殺點解？

2-2都叫絕殺

咁你仲唔用靈力？

佢都係話追和, 邊度講係絕殺

咁祝你以後場場補時追和

遲d 1-2破蛋都叫絕殺

翻譯條友係咪on9

話知佢之後全勝，入到歐聯咪又係俾我美斯神狂數，夠膽就搬隊波去西甲證明自己

標題就係要咁寫先引到玻璃心利迷嘅click rate同留言
例子：上面果幾件

曼聯唔輸就係4424㗎啦